[
    {
        "randomId": 499
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Ingoto y'umugabo",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Amashaza",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    }
]